愛國游行苦主集氣區

叫哂親戚+同學仔去
比人屌到開花

推到一眾苦主出嚟

呢到

hehe

好撚柒